iOs LIHKG App Load Post問題

如題 Load Post Load好耐都Load唔到 試過重Down 係我問題定點

第100000個post

10.3 beta 1？

如果係既話就唔好拎出黎講啦

我都係岩岩先知

我都唔知係唔係 App Store 話係1.03